[LIHKG第一屆thing JER JER大賽] 鬥持久

thing得最耐既勝出

我有兩碌鳩

我一碌都粗過你兩條

太短喇

大家一齊